有冇人講吓2558晉商銀行，算唔算跌巿中既蓮花？

出淤泥而不染 濯清漣而不妖
由上巿到宜家都維持3.82

呢啲咁既垃圾上市呃錢

希望得中資同藍屍先買